中共70周年，港鐵得返70%站用得，代表啲乜？

65/94≈70%

賀佢老母！